叫左foodpanda 係個南亞佬送餐

佢全程睥住我
找錢找少左 同佢講佢唔L明咁既樣
好掛住上次個靚仔小哥哥

用英文講
但通常都識講廣東話架喎

唔好掛住我啦

照計佢應該都識找錢掛

上次既靚仔哥哥送餐速度超快又有禮貌
好掛住佢

咩區

最近呢幾日冇番 唔洗掛住我

九龍

請問foodpanda人多數有冇帶保溫袋架?

冇掛佢用紙袋裝住
不過叫左兩次 都幾快送到 D嘢食都仲係熱既

我都遇過一次係靚仔送，九龍區

between，前日有個阿叉黎到唔識㩒鐘，仲要串串貢話我唔開定門等佢，佢都弱智既

未見過靚女咁樣喎

我地係咪遇到同一個靚仔

靚仔小哥哥

有次叫手搖飲品，個哥仔上到黎話岩岩片車快得濟唔小心倒瀉左小小，死狗咁狂講SORRY睇番原來係倒得幾1,2啖仔出黎，所以由得佢

高大，有電髮個look似韓仔，唔知係咪同一個
可惜我都係仔唔啱我

因住佢地save 底你電話搵你
熊貓係外賣員睇到客電話

對住佢大叫一聲
Allahu akubar

即刻溝通到

叫deliveroo啦

gay

一開門見到東方昇你仲驚

咪歧視個班南亞啦
個次你叫個個foodpanda南亞叔
佢地落力開工 願講廣東話 又有禮貌 又好快手
願意融入依個社會 唔似得蝗落黎攞綜援仲怨天怨地
唔洗咁驚佢地
有時佢地唔係睥住
係eye contact不過佢地眼神凌厲d咁樣

我遇到果個係陽光活潑feel

咩黎

真__偉大!